覺唔覺會員編號16萬打後嘅新會員好低質

覺 我呢啲老屎忽最撚高質

我15萬

唔覺

新會然

是

呢條界都好精準下

唔覺，181998開始先低質

仔細計過度過

除左我之外，係

150099後開始低質

6位數都係垃圾低質架啦

留名top100入黎屌柒你

樓主最高質

係咪有人召喚我？

覺唔覺火影世界第一

覺 4位數打後都好低質

我支持樓主

150100打後

請問係咪搵我？

係 過1萬都好低質

16萬好客觀又正確